澳門最大的線上賭場「葡京」遭破 6個月經手賭資14.3億

記者柳名耕／台北報導

美國職棒、中華職棒的總冠軍賽、世界大賽在日前先後結束，刑事局偵九大隊偵一隊針對運動簽賭展開清查、掃蕩，在10月30、31日、11月8日前往雲林、嘉義、高雄破獲「葡京娛樂城」，該線上賭場長期在情色片的片頭打廣告，藉以吸收賭客上線簽賭。

警方調查，「葡京娛樂城」長期以線上A片的片頭打廣告，吸引許多賭客購買點數以第三方支付的方式兌換賭資，從2017年4月起開始營業，在短短6個月內經手賭資高達14.3億，不法所得約7000餘萬。

該賭場主嫌黃嘉新（28歲）為了防止警方上門查緝，找了哥哥在新光銀行擔任行員的未婚妻陳菁妤（26歲）作為內應，除了幫忙注意警方是否有行文到銀行查帳戶外，還協助嫌犯到嘉義、雲林、高雄等機房進行網站設定，甚至還協助嫌犯發放賭場成員的薪資。

刑事局偵九大隊偵一隊歷經數月的蒐證後在10月30、31日、11月8日前往嘉義、雲林、高雄等機房查緝，並在機房內查扣電腦22部、手機26支、存摺20本、金融卡20張、教戰守則等贓證物。

警方表示，統計帳本後發現2萬3千餘名的會員，每個月大約輸100至900萬間，而該賭場也在半年內獲利7000餘萬，訊後將14名嫌犯依《賭博罪》嫌移送地檢署，其中內應的陳姓行員多了1條《洩漏工商秘密罪》。

以為係強國

澳門首個.....

澳門首家線上賭場 下線囉

以後唔洗睇廣告了

原來係臺灣扮澳門

以後睇桃花源論壇啲片源

屌哂巴？

澳門第二家線上賭場 上線囉

有聲POST

臨收山先中伏

2017年4月起先開始營業？ 咁之前嗰啲係邊個run?

the first macau online casion , online la

賭資十幾億先賺7000萬 佢係咪志在打個和

半年執7000萬喎

1080p

之前好似係 全國最大的美女裸聊接待中心

屌曬巴好幾層樓係手 應該唔洗驚

果幾位巴打有冇事呢

應該係台幣喎

台幣7000萬, 除4都1750萬港紙

再當佢4個人分, 每人都有437萬

半年賺呢個數都OK勁啦

齋睇標題就有聲

屌哂巴有無事

7000萬呀傻閪 唔係7000呀
你成世都搵唔到呀

上線了

ON9 仔
你開賭場唔洗陪比人 ?

原來真係會有人入錢落去

以後會唔會無AV DL ?

台幣定港紙?

阻住大蛇睇av,谷鳩氣掃你場

賭場係其次 呢個先重點

話半年淨賺7000萬NT少個個你月薪有冇7萬NT

你先on9-.-

上線啦！

On9 犯法都賺咁少不如踏踏實實做工好過

有錢賭錢無錢睇av

咬悶醉載地QQ羅了耳精尚市啦

咁都算少，連登仔

下屌呀原來真係有得賭架，我一直係以為騙案黎咋喎

連登仔年賺一千萬

打劫、販毒無一千萬都算少

買BITCOIN好過

一年700%回報

經手賭資唔等於本。開網上賭場需要既資本唔使太大。

經手成10幾億
最後半年先賺得7000萬
撈偏嚟講呢個回報率一定唔算高喎
搞手真係求打個和大家開心下算

屌你地佢揀左個全世界男人都會見到嘅方式打廣告
緊係賺得少啦 我諗真係志在打個和